想離開香港一個月

唔開心左太耐 就嚟頂唔順
想問下如果一個女仔想去散下心
Budget 最好10k以下
要安全 有無地方推薦

愈快走愈好
不過要租屋係咪好麻煩

去1個月又得1皮，去離島就得

couchsurfing
airbnb
yha

窮又得罪你

地方

去澳門近近地

台中

去四川成都啦，附近太把地方玩！

台灣囉
我呀妹舊年都係咁
正係出入機場呢兩程車佢唔洗俾
因為係我揸車 車佢入機場
不過佢返黎就話都係岩岩好夠洗
同埋睇你想住單人房定碌架床啦
我就唔建議後者既
因為樓下/樓上個轉身轉得好大動作就好易整醒你
其他人出入又係好嘈

台灣 租airbnb

秦國

東南亞 大陸 台灣都得啦

推薦你去秦國清邁
酒店2舊水一晚已經好好包早餐
生活費100蚊一日已經食得唔錯
要靜既成個城市都係cafe，得閑無聊求其入間坐足一個晏晝
要熱鬧既每日都有夜市開到10點幾

慳住慳住又會開心 ？

我陪你去

1皮點去一個月呀

雲南大理，住宿標準房一晚都係一舊水人仔

台灣

泰國, 食野又平, JOIN LOCAL TOUR 感受生活
You will win

台中/南

台灣去1個月好悶
坐火車遊中國仲好
食住又平
1皮玩1個月唔難

台灣一個月打工換宿